李斯特城四連勝，班迷雲狗去哂邊

仲要作客開齋

成班二五仔!!!

快D隊淋埋下體會!!!!